【突發】城大搞國際科研 課程內容類似科大IRE+創業

JUPAS Catalogue No.: JS1200

Key Components
Independent research commencing as early as in Year 2

Mentorship by world renowned researchers e.g. Nobel laureates, Academicians of National Science Academies, Fellows of Science Societies and world renowned scholars

Special courses on entrepreneurship & IP rights protection, patent application and research proposal / business plan development

At least one semester of overseas academic/research exchange

At least one summer placement in local research laboratories or technological startup companies

At least one summer internship in overseas research institutes or technological startup companies.

Options:
1. Bachelor of Science in Chemistry (GREAT stream)
2. Bachelor of Science in Computing Mathematics (GREAT stream)
3. Bachelor of Science in Applied Physics (GREAT stream)

想拉返高D分

好心開返個material 仲好過啦

chem 同 phy 害死D後生仔

佢咁多promise，實得架。

不過，讀得哩D programme，最好有大學程度啲知識先，佢suppose你識，同讀D最深啲野。